[文宣] 手足們係時候分化班狗同冇腦藍絲

垃圾一哥完全冇撚用個腦講野
分化唔到不得止
仲令前線狗軍心不穩

我地係時候用返中共常用招去反攻佢地

1. 召集巴絲打們開分身ac去撐警狗fb group到屌柒一哥, 叫佢下台, 同時叫d警狗離開狗隊

2. 整多d長輩圖令班老野覺得一哥都係港英臥底, 係故意推前線狗去死

3. 下次遊行到灣仔狗署時對狗仔講比人棄養, 務求影響軍心, 等下次大型行動時唔撚阻鳩我地

仲有冇其他意見?

推啊推 召集巴絲打去fb group

其實只要用佢哋啲語言就得啦

"哇 班仔仆心仆命去搏
你做大佬一個唔該就標佢松柴
好冇義氣啊"

一齊去撐警group留言

推啊推 要大量巴絲打先成到事

要同班藍絲講黎緊選舉唔好出黎投票, 反正投完都會輸
同埋呼籲班藍絲要做焦土派,一票不投建制,懲罰佢地縮沙唔支持修例

反正平時D 5毛都係用呢D招搞分化

仲要打完大家互相禁讚先可以推上熱門留言

岩岩收到呢張

原來係驚天大陰謀

一哥似乎都係英國狗手下 勇敢警員慘被出賣

推 召集大量巴絲打

你地feel 唔feel 到張圖好似有3d
頭兩行d 字浮出黎咁

推呀推

恭喜巴打已經踏入左長輩圖世界之領域

拿拿拿，我收到嫁炸
唔係我整嫁

睇睇下有d 頭暈

證明你已經睇得多

Push

相關之fb page:
撐警大聯盟
港人講地

諗到再加

劉馬車已經做緊

可能蓮花真係有防頭暈功能

推

真!? 有冇圖/link? 或者邊到睇到
推佢上熱門塯言!

幾時都話老人家最有智慧!

可以

又多一樣和理非可以做既事

我都覺喎 係咪上腦

入面有我對如何分化狗狗既睇法

相關之fb page:
撐警大聯盟
港人講地
為港發聲
民建聯

英雄所見樂曈!

感謝絲打

大家首要任務係開fb ac啊!

長輩圖
整 一直有人從香港工程中謀取暴利
高鐵，三跑，沙中線
再咁落去大家咩福利都冇

我就鄧你個班制服有警員編號既夥記唔抵啦 屌成班名又唔報 證又無 要我收曬罪比人起名比人屌？
你地只係CONDOM!!!!!!!!!!

如果有啲文宣係話一哥岩, 一啲係前線岩
咁會唔會激起兩批人互屌內鬨

呢d要有外國商名再加官員名先可以寫到似層層

真。狗也不屌

相關之fb page:
撐警大聯盟
港人講地
為港發聲
民建聯
新社聯

我覺得要倒返轉。長輩圖要支持一哥，話係果3個前線指揮官故意打示威者，挑起矛盾搞亂香港。呼籲支持一哥嚴懲港英餘孽。

就好似有時見咩勇武同和理非對立咁

機會已到 係時候同同樣招數反擊

why not both?

咩都整啲先夠高手
睇連登啲三毛學返嚟
仲要不停搵人互屌、割𥱊、篤灰
明明我地起底都話係同事流出

一哥：警察開槍唔關我事
指揮官：上頭落order
前線警察：粒子彈自己飛出黎

用超支數據每次幾百億 哩個係事實
所以唔可以起萬億人工島 掏空庫房

到時候 如果通過咗 班廢老就會開始覺得唔對路

用呢三大方向去整長輩圖同留言

但班廢老應該唔識用個腦分析 我地可以加d由xx專家指出xx長官係臥底 故意破壞中國香港繁榮

因為連登仔都有內鬨
咁連登係社會既縮影
始終唔係反送中, 盲撐一哥或者盲撐前線我地無著數
等警隊高層同前線打鑊甘既
應該有so 過淨係打死一邊

文宣組出動

指某個政黨好啲
共產黨過嚟攞我哋啲錢

雖然講下都開心
但大家唔好抱太大期望改變到講
因為人地只係機器，都係收錢做嘢話知你死

除非呃埋自己人嚟個撐良心警察運動
懶係撐警察噉反一哥，另一批就撐一哥扮老屎忽話啲細嘅亂嚟，「打示威者唔好過界，暗角打嘛」之類

班老野愛國心好重 直接屌共產黨唔知work唔work

如果真係要做嘅要搵人收集下啲警察鍾意睇咩
我發夢見到佢地鍾意睇警察打示威者嘅片

咁就用 中共貪官樹大有枯枝

ummm 個人意見認為大家睇少左警犬前線壓力同高層衝突 某程度前日警狗會咁順攤開路都係圍內嘅超合作運動 所以應該有得利用下佢地

利申 屋企人以前係警狗 聽過佢講唔少

同埋第二段真係言之有理
我地就係要做拉一派打一派

呢句。獲又係你地’咩’，功又係高層領，幾無謂，有冇聽過想上位就要拉佢落黎？係我就起勢爆高層黑材料，等佢地受查啦

好 習派內奸

呢句要直頭係警犬群/面前講就好有用

要喺621之前ko哂✊🏻✊🏻✊🏻文宣 gooooo

岩! 目標聽朝可以發動攻勢, 廢事比其他野令到out focus!

同埋大家唔好心紅住
對老人家成功係因為我地真係睇大多長輩圖同字幕片，了解佢地鍾意咩，同埋佢地冇利益同階級關係先易影響
啲咩叫一哥落台，係咪真係work呀？
我驚大家太低手出嚟獻醜俾人屌走咋做咗research先嚟啦

召喚連登白警巴，升唔升到職靠你自己功力啦

要大量戰友去 早兩日試過洗到班廢老一棟都無

仆街既都係啲上級

唔係叫佢落台 係屌佢無能
老老豆豆 以前屋企人都係會咁講 話高層唔夠硬
當然啦 班狗係唔會有悔意

今次都我地自己人扮返差佬

如果係就最好
真係有心嘅巴打去睇返人地兩三個post啲人講開咩先
因為我擔心始終係職業群體，可能同大眾文化有啲唔同

推
有冇post既傳送門 直接去果度留言

請各位上去圍屌處長 救救前線警犬

幫推

Hi

係呢個post唔好攻擊前線做野既
淨係屌柒處長好啦

製圖好似有效啲

good

請幫拖

第一波Fb page攻勢
樓主表示沖個涼抖抖先 一陣再整合
目前嘅方向有
1. 扮撐警犬人士
2. 扮撐一哥冇做錯嘅人

目的係用返共狗常用方法去分化班狗同藍絲老野

相關之fb page: (感謝絲打提供, 同時都歡迎其他人新增)
撐警大聯盟
港人講地
為港發聲
民建聯
新社聯

首先大家要開個分身ac (可多於一個), 記得要有頭像, 同埋個人內容係唔可以比任何人見到, 如果唔係班老野會醒水發現

我地要差不多時間係撐警fb page到留言炸鳩佢地, 同時互相like到上熱門留言, 另外見到其他質疑我地ge留言時就等佢沉底, 唔需要特別覆

發動攻勢時間: 聽日晏晝2點 等班師奶老野最得閒個陣就洗佢地腦

睇下各位有冇其他補充/ 更好建議

岩
班五毛平時點分化我地，我地係時候用返同一招反擊

仲有班傻閪答支持香港警察 我覺得班人係直頭冇腦 無論我地整唔整長輩圖都係咁

係，一定要先聲奪人，掌握第一手資料，喺班三毛行動之前宣傳咗先

以前佢地日日屌 仲要係做清佔中前線 所以某程度都幾熟下

d撐警group其實都有人屌緊 我地依個時候就吹大d個火 留言/禁like

推一推先 要召集更多人!!!!!

如果係實行既 另開一個post講detail會好啲
因為好多人淨係睇第一頁就走

好 一陣沖埋涼就go!!!!

push

分化差佬好有用 啱先有人響龍和就知咩事

join

Ahger

1點前會開新post 到時動員全連登巴絲打 係中共仲未有計前搞掂佢地!

details plz

港人港地FB已經有個post怒插盧狗 難分真與假

真都唔奇

新post 跪求大家幫推

Ready

南亞仔
大家幫手share post plz

po地堆fb group link出黎先ok?

港人港地藍到pk都有 分化戰術

各有各做

相關之fb page:
向香港警察致敬

撐警大聯盟

港人講地

為港發聲

民建聯

新社聯

會話一日最衰都係暴徒衝擊
啲人根本好難分化到

岩呀 唔好幫人做民意啦

推
長輩圖戰術

30分鐘

有班女響度大叫差佬我地好愛你
返黎做人啦
啊 sir 好想同你瘋狂登記做選民
又一齊做心心手勢
一哥割席 罷工有理 聽到班差佬偷笑
要5分鐘換一班
雖然我地講事實
總之撤回暴動罪 追究黑警 撤回惡法
兄弟爬山 我地針對嘅係黑警 唔係一般差佬

掂呀 十卜！

開始見到佢地分化香港人啲智慧用得啱真係無撚敵

反歪風•反暴民
有萬七人like

好！反客為主！

假得濟喎巴打

試過分化人就更明白分化嘅可怕

我覺得大家最重要係學習
學習不被分化嘅重要性

啲名用簡體字

PUSH 點幫到手

暴徒佢地一路都屌緊架啦
兩派嘈到咁上下就帶風向屌林鄭話佢管唔撚掂先有咁多野或者佢全家外國藉特登賣港, 之前咁多個特首都無搞到咁鑊粥

依加林鄭劣勢, 兩邊不是人呀

請洗版！

佢地有上連登